幫幫手啦JR SMITH

你幫撚完勇士未啊？